<resources>
    <string name="app_name">Nutrição</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="btn_consultar">CONSULTAR</string>
    <string name="btn_agendar">AGENDAR</string>
    <string name="btn_cancelar">CANCELAR REFEIÇÃO</string>
    <string name="cracha">Crachá</string>
    <string name="crachaNot">Crachá não encontrado</string>
    <string name="crachaEmpty">Crachá está vazio</string>
    <string name="senha">Senha</string>
    <string name="senhaNot">Senha incorreta</string>
    <string name="reSenha">Repita a Senha</string>
    <string name="senhaNaoIguais">Senhas não são iguais</string>
    <string name="lbl_esqueceu_senha"> <strong> Esqueceu a senha? Toque aqui</strong>  </string>
    <string name="lbl_informa_senha"> Informe a senha  </string>
    <string name="senhaEmpty">Senha está vazia</string>
    <string name="btn_confirmar">Confirmar</string>
    <string name="titleCriarSenha">Criar Senha</string>
    <string name="senhaMenorQue8">Informa pelo menos 08 caracteres</string>
    <string name="title_activity_perfil">Nutrição</string>
    <string name="btn_cracha_activity">Confirmar</string>
    <string name="btn_entrar">Acessar</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="reenviarEmail">Verifique sua caixa de entrada
                                    \n
                                Deseja reenviar e-mail?
    </string>
    <string name="criarNovaSenha">Criar nova senha</string>
    <string name="alterarSenha">Alterar senha</string>
    <string name="lbl_sim">Sim</string>
    <string name="lbl_nao">Não</string>
    <string name="lbl_ok">OK</string>
    <string name="lbl_perfil">Perfil</string>
    <string name="lbl_sair">Sair</string>
    <string name="lbl_alterar_senha">Alterar Senha</string>
    <string name="lbl_instrucoes">Enviamos as instruções para o e-mail cadastrado</string>
    <string name="lbl_voltar">Voltar</string>
    <string name="lbl_tela_termo">Termo de Uso</string>
    <string name="lbl_tela_cardapio">Cardápio</string>
    <string name="lbl_concorda_termo">Ao continuar, você concorda com os <b>Termos de Uso</b> da aplicação  </string>
    <string name="lbl_texto_termo">
Esse aplicativo é operado pelo Hospital Adventista de Manaus. Em todo o aplicativo, os termos “nós”, “nos” e “nosso” se referem ao Hospital Adventista de Manaus. O Hospital Adventista de Manaus proporciona esse aplicativo, incluindo todas as informações, ferramentas e serviços disponíveis deste aplicativo para você, o usuário, com a condição da sua aceitação de todos os termos, condições, políticas e avisos declarados aqui.
\n\n\n
Ao utilizar nosso aplicativo, você está utilizando nossos “Serviços”. Consequentemente, você  concorda com os seguintes termos e condições (“Termos de serviço”, “Termos”), incluindo os termos e condições e políticas adicionais mencionados neste documento.
\n\n\n
Por favor, leia esses Termos de serviço cuidadosamente antes de acessar ou utilizar o nosso aplicativo. Ao acessar ou usar qualquer parte do aplicativo, você concorda com os Termos de serviço. Se você não concorda com todos os termos e condições desse acordo, então você não pode acessar o aplicativo ou usar quaisquer serviços. Se esses Termos de serviço são considerados uma oferta, a aceitação é expressamente limitada a esses Termos de serviço.
\n\n\n
Quaisquer novos recursos ou ferramentas que forem adicionados ao aplicativo atual também devem estar sujeitos aos Termos de serviço. Você pode revisar a versão mais atual dos Termos de serviço quando quiser nesta página. Reservamos o direito de atualizar, alterar ou trocar qualquer parte desses Termos de serviço ao publicar atualizações e/ou alterações no nosso aplicativo. É sua responsabilidade verificar as alterações feitas nesta página periodicamente. Seu uso contínuo ou acesso ao aplicativo após a publicação de quaisquer alterações constitui aceitação de tais alterações.
\n\n\n
Você concorda em não reproduzir, duplicar, copiar, vender, revender ou explorar qualquer parte do Serviço, uso do Serviço, acesso ao Serviço, ou qualquer contato no aplicativo através do qual o serviço é fornecido, sem nossa permissão expressa por escrito.
\n\n\n
Não somos responsáveis por informações disponibilizadas nesse aplicativo que não sejam precisas, completas ou atuais. O material desse aplicativo é fornecido apenas para fins informativos e não deve ser usado como a única base para tomar decisões sem consultar fontes de informações primárias, mais precisas, mais completas ou mais atuais. Qualquer utilização do material desse aplicativo é por sua conta e risco.
\n\n\n
Esse aplicativo pode conter certas informações históricas. As informações históricas podem não ser atuais e são fornecidas apenas para sua referência. Reservamos o direito de modificar o conteúdo desse aplicativo a qualquer momento, mas nós não temos obrigação de atualizar nenhuma informação em nosso aplicativo. Você concorda que é de sua responsabilidade monitorar alterações no nosso aplicativo.
\n\n\n

As perguntas sobre os Termos de serviço devem ser enviadas para nós através do ti.contato@ham.org.br.
</string>

</resources>
